**Construção de Uma Api**
<B>Flask_Api</B>
<BR>
<B>Linguagem Utilizada :</B> PYTHON
<BR>
<B>Bibliotecas Utilizadas: Flask. Jsonnify, Pymysql
<BR>
<B>Congifurando o Ambiente:
<BR>
<B>pip install flask
<BR>
<B>pip install jsonnify
<BR>
<B>pip install pymysql
<BR>
<b>Criação da estrutura pricipal 
<br>
<B>Criação dos Models    usuario(GET/POST)
<br>
<b>Criação dos  modelos Equipamento
**Melhorando a estrutura da Api**
<br>
**Adicionando o (DELETE na tabela USER)**
<br>
**Adicionando o (UPDATE na tabela USER)**
<BR>
**Adicionando  (POSt na Tabela Equipamento)**
